type c始終上唔到大場面

屌你老母，插多幾下就鬆撚晒，郁一郁就話斷連接，衰撚過港女

上手插到鬆晒姐

用左成年無事